處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (25)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (22)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (23)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (24) (善用不推文回覆)

啱啱開始拍拖就諗會幾時散了

想問下咁多位處女座巴打，想知處女座呷醋嘅表現

想問處女座係咪越愛一個人 越會若即若離咁 同埋處女座係咪好善變

扮嬲

in MLA we trust

你好

巴打識貨！MLA 真係好正！

今年嗰演唱會好短

真
聽下聽下就完咗 不過真係估唔到佢哋唱十八

不要再說了
Nicole把聲唱出黎倍添傷感

出面真係凍到仆街

處女女入嚟揮個手
多多指教

仲以為得自己係咁

波友day hi

處女仔追緊巨蟹女
係咪一定有排追

係 要慢慢嚟

？

My friend John is a Virgo while his girlfriend is an aquarius. His mum is a Leo whereas his dad is a Scorpio. John thinks that if a girl without makeup still looks pretty then she's pretty. And there shouldn't be a huge difference between with makeup and without.

上水 好耐無黎

千祈唔好溝處女女

係
之前係山羊post到問過下

其實我唔明點解佢成日做嘢都過分認真
認真到我都驚
問佢有冇野唔開心 佢又唔肯講

cls推得咁快

My friend Jason is a Virgo whereas his girlfriend is a Pisces. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was driven over the edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. Recently he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the brawl. Last Sunday they ate super in a restaurant in a hotel which is midway between his place and K-11 Musea. They stood in line for almost an hour outside the restaurant. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A burly man said "I have a table reservation for two people for twenty five to eight" A stout guy tried to cut in line but was caught. Yesterday I visited Jason's place. We met at a midway point between his place and mine then he took me to the bus bound for his place. A group of people was in the way so Jason said "excuse me" The queue was so big stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A stout man pushed in at the head of the queue. Later a slender guy jumped the queue. The lady begind him said "excuse me. The end of the queue is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Jason seemed on edge yesterday. It turns out he has a job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview. Jason's elder sister is a head chef in a five star hotel and feels she's found her niche. His younger sister has also found her niche as a professor having worked as a researcher for three years. She sometimes has a nap during lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She usually snoozes on the sofa by the fireplace or at her desk when everybody else's eating lunch outside. She once brought her work along with her to the library where I saw her doze off at the table. Having a snooze especially in front of the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His eldest sister has just completed her PhD at Peking university and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His elder brother is robust and healthy. He does a lot of strength and conditioning exercise in his robust trainers. After his gym session he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. He lives in korea where the economy and the political system are robust. Jason's younger brother has opened an antique shop which made a favorable impression on me. There's an exquisite antique that engages my interest. I bet you the store engages lots of passers-by. I formed a great impression of the shop. Jason hadn't heard from his cousin for years until yesterday he received a call from her. They chatted with exquisite delight. His cousin told him that there was a bully in her class so he told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible. Jason lives in the most exclusive and expensive area in Central and owns many houses. Unlike Mayweather he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Mayweather's lifestyle is on YouTube such as his house and car collections. He always wears ostentatious jewelery such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He lives flashy cars and flashy clothes.

Do you remember the incident in Langham place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two to three times faster than normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were at secondary school were there any subjects which you weren't interested in and so didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today many students learn piano, violin, judo, painting, japanese and dancing. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day and so they find it hard to juggle work with family life. Perhaps they wanna kindle their kids' interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Jason loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to engage ninety nine enemies who only had knives ha. Jason is a bunny lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf. In accordance with animal law in Kyoto, if your pet is a social animal you must have at least two of them living together. Most citizens honour it. According to the veterinarians you could trim your bunny's nails every day. Rabbits are compatible with most other pets if you teach the other pets well. At Tokyo university researchers undertook an experiment last year and this afternoon where they showed they could bond a rabbit with a dog over a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study carried out last year. Hereafter Jason had his bunnies living with his Alaskan malamute. He believes he'll continue living with them in the hereafter. You can take the house rabbit journals for free and read them at your leisure. Jason speaks four languages fluently. He told me "because it has a jargonistic tone, instead of writing as per our previous conversation wmwe can simply write as we discussed or as discussed. Instead of writing as per your request we can just write as you requested. Rather than say as per our agreement we can simply say as we agreed.Instead of saying please find attached the receipt, we can just say attached is the receipt or enclosed is the receipt. Rather than say u enclose two documents herewith, it's more natural to say enclosed are two documents or I've enclosed two documents or I've attached two documents. Instead of saying here is the report for your perusal, it's more natural to say here is the report for your review. Rather than say please return the form at your convenience we can say please return the form by next friday." Jason is a kickboxing fan. Channel one gives in-depth coverage of kickboxing fights. John's fight against Dan received widespread media coverage. His fight against Anthony also got detailed press coverage. He tends to get lots of newspaper and television coverage because his fights are exciting to watch. Tomorrow the organisation will hold a chairmanship election. Channel one will give the election live coverage. If you wanna check out the reports of John's previous fights their monthly magazines have extensive coverage of them. By the way Japan Mobile now has worldwide coverage with its network. Their coverage used to be poor in osaka which affected how people could access the internet but nowadays it's regarded as one of the best. Their coverage is fantastic throughout the country. Jason is a flutist. He's looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life health and medical insurance coverage. He's thinking of paying an additional premium to have insurance cover for accidental damage to his flute as well as increasing the cover up to one million yen.

因為佢仲未信得過你囉

我真心極度認真，認真到男朋友會驚
但有時候我係覺得佢on9當有趣，人身攻擊咗都唔知
咁你要睇下佢點睇你先知佢咩取態

一鍵l番個m先